{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 루메드풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数に対する料金が含まれており、追加人数は追加料金がかかります。 追加人数のリクエストの際にはペンション管理人と相談してください。 追加料金は宿泊しなくても、追加人数に含まれて発生します。 ペットと一緒に宿泊できるペンション以外は入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。 基準人数と追加料金はペンションのポリシーにより変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、予約時にIPTV/WiFi及び客室内のキッチン施設を利用できます。 ペンションは禁煙政策が施行され、駐車と手荷物保管施設が提供されます。 ペンションは海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に含まれる料金は何人分ですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金が含まれています。追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストをする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストの際にはペンション管理人と相談してください。追加料金は宿泊しなくても、追加人数に含まれて発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションのポリシーにより変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、予約時にIPTV/WiFi及び客室内のキッチン施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "ペンションは禁煙政策が施行され、駐車と手荷物保管施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 442
    }
}